白粉報: 壓力煲炸彈 本小殺傷力大

小資料：壓力煲炸彈 本小殺傷力大

警方在是次爆炸現場附近，發現懷疑是由壓力煲製成的爆炸裝置，連接手提電話和電線。事件令人聯想起三年前的波士頓馬拉松恐襲案，當時的計時炸彈同樣由壓力煲製成，內藏大量鋼珠及鐵釘等，殺傷力強，但成本不到一百美元（約七百八十港元）。壓力煲炸彈為回教武裝組織及右翼激進分子常用的土製武器，策動九一一恐襲的阿蓋德亦曾在其網上雜誌，教授如何自製該種炸彈。

白粉報唔貼url:

推

拉
唔好推

大家千奇唔好亂咁學

好危險

哥士的＋漂白水＋黃粉 溝清潔劑女工炸至危殆

好多爆炸post

全部一律拉

屌你貼出黎既話有人學既點算?
拉

拉

千奇唔好學

拉

唔好推la

東方特別提到回教組織，有咩歧途，想屈香港回教組織？

長知識了

好恐怖lo,唔好用lo

又吹風
拉

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

當年工賊會衰咩
今日仲做
on9
拉

11 11

朝早要人